「洞悉所有」連登根本就我掌控

其實每日都係來來去去都係以下幾樣：

話人大波平胸

拎假j圖呃負皮

偷拍洩慾

有種繼續打啲常態出黎

根本就冇挑戰性

偷偷講：我愛連登

自推第一發

推自己推到上熱門

試下做獨腳戲

點做先？

做咩負皮我？夠膽正評

平時連登仔講到自己幾威，連正評都唔夠膽

好想知究竟我推幾耐先有人

估唔到連登原來一直都得我一個人玩

我發現原來連登係咁玩

又有負皮

我自己比架

睇黎單推上熱門不是夢

點解咁早訓呢啲人

樓豬 我覆下你

同埋出去識多D朋友 冇咁悶

真絲？

入得黎都係兄弟，正評左未？

我建議你早D訓 聽日係新既開始

繼續落去會唔會比人bam

不如我地玩下game

第一個遊戲：
鬥快正評

大家對打風好似冇咩感覺，今晚咁齊人應該爽下

一係我表演才藝比大家睇

我識講故事